狂屌中國任何野嘅手足們會唔會拜年？

鄰國文化關我地撚事咩

要返工，不了

橙

無聲氣嘅 去晒拜年？？？

我有個professor尋晚係fb打：討厭新年 希望有生之年見到呢個節日消失

拜年係香港既傳統習俗

狂屌耶撚的手足們會唔會放聖誕節假？

咁麻煩，不了

我地香港背靠大英祖國點會理農歷啊

烚熟狗頭咁先得$10利是，不了

啲手足一時一樣的 無佢著數個時咪屌屌貢 有著數個時咪又係攞
有假唔係唔放啊？ 有利是唔係唔收啊？

樓主咁撚串夠薑咪一封利是都唔好收囉

紅日想返工都返唔到

我無狂屌中國野牙
唔似啲人見到中國兩個字就屌咗先以家又笑咗收利是

駁唔到

ching 講得好成班盲反祖國